# Usage

Run "make" in shell and have fun.
Use "<TeX>" "</TeX>" to escape to TeX.

可以在Windows上正常工作，需要安装字体Liberation Mono。Linux和Mac下需要自行改动字体。
建议使用最新版本xeCJK避免代码中英混排的BUG，如果没有条件的话可以加空格解决。

代码全扔src目录里即可，里面可以有子目录，子目录和文件名前面都可以带数字表示顺序。

扔.tex文件进去可以直接include进去。

# Others

访问 <http://riat.re/T/latest.pdf> 可以获取对应Repo里最新版本的pdf。
/T/下面也保存了历史版本的编译结果。
